快D成立一個正式嘅抗爭組織, 好似共產黨甘, 要有組織先會成事

如上